有心事嘅入黎放低 冇心事嘅入黎吹水（405）

唔小心四百零五咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po
豬肉都係肉

gchi pudding

咩咩妹見字速入

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

手巴係波台狗

34

樓豬正仆街冚家產

pin呢個

ok

幾年冇返嚟 靜到一個點

who?

手腳

cda🤤🤤🤤🤤

屌你😂😂😂冇哂以前啲人嘅

手ching發咗達

屌你老母躝

真心咩 可摸耳肋養禾

[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 393 請留下最好的感覺堅持下去吧

🤡太耐冇嚟 唔知手巴咩id

惡能過共產黨

IT討論區(101)向着偉大的HBU道路前進!!

#720 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

this on9

我都想發達 可以點做

go in the post and ask hand bro for bootscamp recommendation

我識你嘅？

佢白卡仔，老母畀人掟落街short jor -.-|||

唔識it🌞 典解手巴唔入嚟

busy, u have things ask him?

咁似瘋狂dislike post嗰個on9仔嘅

No wor just wanna know why dun come here anymore

佢校台啲白卡仔-.-|||我畀佢咬

屌笑死 典解可以咁橙

米有link -.-|||你揾cyin入第二條

🥱費時了 我都係搞旺返呢個場

我無錢喂佢西莎:/

呢到無人，全部嗰邊-.-|||

時代曱甴

屌呀 過去先

sorry sir

gphone被人拉
下個就到你

Jm9開新ac

以前嗰個係第二任男朋友 而家呢個先係自己ac

有冇第三任

第四任都散埋啦

有冇第五任

有就好啦屌

咁壓抑嘅首歌

手巴咁得閒 可唔可以提攜下小妹

布丁狗話你已發達

佢狗黎

已喊 冇乜熟面口係度啦

試下召喚

連名都忘記了

............

我手足嚟

巧熟 但我忘記咗你

幾時再去大館？

自從同嗰任分手都冇再去過

好

咩意思

咪我睇咗認同囉

你係狗 fced

明天我不會來過 快樂不捨得用太多
只知我今晚如何過 明天你已忘記我

我今晚不知道喎

寬油果然好重要

all knowledge return 0可以仆街了

手—黏便緊(UTC+9 巴

你來了

點解你冇上水

支持你 手巴 Leo

算啦佢要潛水

Leo是誰
手巴我知 唔識

樓主

轉雲角尖

👀👀

做乜嘢

你好 樓主

咁佢有冇好 d. 經你開解

可能要你先得

下？？？？？？

你唔係同佢傾得埋咩？

Um..... 你都知佢有幾執著
十頭牛都拉到乜鬼嘢

執著不是好事？

不停諗自己幾唔好 可以話係反省
但係 越踩越深 係去到 責罵自己嗰種
始終你做都做咗 有啲嘢係冇辦法話挽回
走唔出圈圈 放唔低負面情緒
唔係一件好事

手巴，我法國學完haskell 寫recursion好咗啲😳😳😳